（絲入）真係月經post

一直都冇經痛問題，無啦啦今次嚟m痛到仆街
痛到瞓唔到，典嚟典去
一朝早就痛醒 忍唔住去買咗必理痛果隻止經痛藥.....又好似冇咩效
點解無啦啦會經痛 明明之前都唔會 好無助
有冇絲打分享下會點處理

應該會有人話幫你停十個月

冇痛開又突然痛
睇醫生吧

利申
痛左十幾年

不了

好痛苦 痛到想嘔咁

暖包熱敷

Take care

用棉條會無咁痛，之前都會m痛，雖然唔算好嚴重，但用左棉條之條完全唔痛咁濟+feel唔到自己黎緊m咁。

尋晚痛痛下搵到個暖水袋 紓緩好多

thanks

感覺上棉條塞落去好似好唔知點咁 尋晚用左褲仔個隻

其實你試幾次搵岩位，放左入去係完全無feel，清爽到你唔記得左自己黎緊m，又可以幫你減輕m痛。新手建議你用導管式。

用左棉條之後真係爽到冇朋友
如果未有過性生活 可能第一次用會唔知點落手
但真係好好用 十分推薦

飲黑糖茶好似舒緩到少少

戒生冷野
飲熱薑茶（黑糖薑母更佳）
忌啤酒 煎炸野
貼暖貼 用熱水袋
千！其！咪！撚！飲！凍！野
飲多d水
唔好食補血野住
早d休息
瞓多d
唔好受刺激
聽d soft d咁音樂抒援吓

痛咗十幾年 打止痛針先止到痛嘅少女上

辛苦你啦 痛咗十年咁恐怖

次次嚟都痛
偶爾一次唔痛都瘋狂回憶上個月做左咩好事會唔痛
我多數食日本一隻止痛藥 好似叫pure 都幾有用
如果係屋企又有時間 我會開花灑用熱水對住個肚
嗰刻真係舒服到不得了

無事㗎
你驚咪睇醫生囉，所有人都係咁㗎啦

有冇食過中藥調經先

冇呀。。

我今次係第一次痛到要食經痛藥 食咗幾日 嚟完之後 爆敏感 皮膚又紅又腫 打算聽日睇醫生 覺得唔對路